{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "영해도"
    },
    "text": "永海島 (영해도)\n全羅南道務安郡雲南面東岩里(チョルラナムド·ムアングン·ウンナムミョン·トンアムリ)\\n\n1970年代に干拓事業が行われ、その結果面積は約0.45㎢になり海岸線は約4.5kmとなりました。また、最高点は24mです。2001年現在、この地域は永海村として行政区域とされています。この島は元々は四角形の平坦な島で、望雲半島の南端に位置しています。村は島の南側海岸に位置しており、木浦の北側から約20kmの距離にあります。この地域では比較的田んぼが多く、稲作が行われています。また、麦や豆などの畑作物も栽培されています。さらに、周囲の干拓地では貝やハイガイ、ハマグリなどが多く生えており、沖合ではタコやエイなどが獲れることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "永海島はどこに位置していますか？",
            "answer": "永海島は全羅南道務安郡雲南面東岩里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永海島の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "永海島の面積は約0.45㎢です。"
        },
        {
            "question": "永海島の海岸線の長さはどのくらいですか？",
            "answer": "永海島の海岸線の長さは約4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "永海島の最高点の標高は何mですか？",
            "answer": "永海島の最高点の標高は24mです。"
        },
        {
            "question": "永海島は何のために干拓されましたか？",
            "answer": "永海島は干拓事業によって作られました。"
        },
        {
            "question": "永海島の位置は望雲半島のどの部分にありますか？",
            "answer": "永海島は望雲半島の南端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永海島の村はどこに位置していますか？",
            "answer": "永海島の村は島の南側海岸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永海島へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "永海島へは木浦の北側から約20kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "永海島で何が栽培されていますか？",
            "answer": "永海島では主に稲作が行われていますが、麦や豆などの畑作物も栽培されています。"
        },
        {
            "question": "永海島周辺の海では何が獲れますか？",
            "answer": "永海島周辺の干拓地では貝やハイガイ、ハマグリなどが多く生えており、沖合ではタコやエイなどが獲れることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 321
    }
}